300蚊起家

完場見

Gchi

兩注都

燈撚到

敗家定起家話

Pish

有神快拜

300蚊啊！！！！